盧偉聰真係痴撚線，我都唔明佢開個記者會做乜鳩

佢只要承認柒婆嘅講法係騷動，唔告所有人暴動即刻可以幫警隊減壓
佢根本唔想比呢件停

佢以為可以成功分化到和理非同勇武派,又唔知自己講到柒下柒下咁